好困擾⋯⋯唔知應該點做

同男朋友一齊就黎兩年，佢大我三年。由一開始我都已經覺得佢諗野有啲幼稚，頭腦簡單，冇責任心，份人唔成熟。但講真，除咗呢啲之外，佢對我所有野都好好
自問係個煩膠女朋友，咩都要管下咁，但佢又從來冇怨言好聽我話，咩都為我諗先，以我行先
但我近排好似有啲精精神出左軌咁係學校識左個男仔，對佢有些少好感。宜家男朋友冇既野，姐係責任心呀成熟果啲，佢都有齊曬但係佢個人就有啲大男人主義，唔鐘意同人報到啊，有人管住晒咁。
自問自己都係個好冇安全感既人世界上真係冇人完美
唔知點解決好，好困擾

你認清你自己先
你係只係想搵個伴呀定係搵個人過人世。

不過我覺得你應該都係前者，以你搵個咁你男朋友黎睇，你自己都講晒d缺點出黎，證明你當初根本就唔care咩責任心成熟brabrabra，如果唔係你點會選擇佢呢？

而你識既果個男仔你會鍾意係因為你響依家個男朋友身上摸索到佢無既依d條件，而響其他男仔身上見到從而產生好奇心，而依個好奇心會令你精神上出軌想要去試一下。

講到尾應該都係新鮮感作莊喇我對妳既潛意識分析得對不對。

人無完美，對方唔成熟你會唔會可以帶領他成熟？

做人有得必有失，拍拖，最緊要開心姐

成唔成熟 你要比機會同時間佢先知

如果另一半唔鐘意比人管 長遠對感情有好大隱憂
尤其是你明知自己無安全感都想鐘個頭埋去 就即係你係貪新鮮感

如果你係好需要安全感嘅人 咁學校個個男仔都唔啱你啦 佢唔鍾意俾人管 又唔會講自己去邊 你咩都唔知咁 點會有安全感 何況 你而家個男朋友都好好呀 你咁樣對佢會唔會太唔公平

因為你個case同我一模一樣,包括我同你男朋友性格,你同我ex性格,第三者性格

都岩都承認一開始係有少少搵水泡嘅感覺之後可能一齊耐左就潛意識覺得自己好似真係鍾意佢咁

所以就係好困擾唔想hurt到宜家男朋友，因為佢實左對我太好，但又對佢已經冇咩感情 淡曬

我知我衰女可能個男仔都唔岩我，但係因為對佢有好感，而令我feel到原來對自己男朋友唔係一心一意同埋已經淡左